其實點解要生我出黎

見到隔離個fg唔洗急住搵工post有感而發

我下年grad
而個時我個垃圾老豆就將會啱啱好60歲退休
我阿媽又成十幾年無番工（腳有病）
典型養兒防老 仲要係計到啱啱好個隻
成日都話 ''哈 我做多一年退休嫁啦''
''你畢業我就唔做嫁啦 到時靠你嫁啦''

家下越近畢業就越覺得大㱘力唔想面對
有錢仔讀完U都可以去旅行 分分鐘搵到工之後連家用都唔洗比 （or象徵式比一二千）

我一grad就要立即全職養2老（雖然其他人都係）
老豆仲要無乜儲蓄概念
之前仲同d廢中朋友話想買''Apple 最新手機''（應該係ten)
話咩捱左幾十年未豪過
屌明明自己淨係用Whatsapp we7 同聽歌

屌佢佢又話養左我廿年好辛苦
個廢中朋友講咩就信
（但又唔諗下佢個朋友雖然細佢幾年但做地盤判頭 d仔女已經做緊幾年野 但佢自己只係打緊份牛工一個月得萬零蚊 ）

都唔知生我出黎做乜
一grad就等我開飯

唔洗養佢地架啦 計番自己野食費用月租水電煤除屋企人數 就算
佢地唔濟就自己衡量下搬出去支出係咪少d少d就搬

你無同佢地簽合約嗰喎。

定我記錯

垃圾父母，愚公移山精神，自己移唔到座山就想日後仔女幫手移，但其實根本係自己蠢都唔知。
窮父母本身已經係死罪，仲要又蠢又無知先攞命，無自知之明，搞到仔女有苦自己知抑鬱跳樓屢見不鮮。

Agree
屌你老母同阿公一間房
訓教啲聲嘈撚到而家都訓唔撚到
好撚想自殺